[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (432) 個post壞左

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

星期六完左

你個野壞咗呀

屌今日先同百合換完口頭禪
茶茶丸啱啱又拎咗黎用
有無人隻茶茶丸都成日用人啲口頭禪

大姐頭冇乜邊個正常 我隻初始係帕塔雅
我可能會刷蕾哈娜

btw no 小睫

清diy

愚仔留名

仲未齊巨蟹星碎
呢排連流星都冇
之前有但出極都係普通碎

留名

我有多你喺咪要

完左 但同上一次嘅禮物係一樣

游左幾次水都未有珍珠

正常

阿獺會俾你架喇
到時你會想要diy／衫多過珍珠

點解我見D人整野整得咁快

噢

睇下完左之後我係咪真係唔夠先
到時再上黎R

仲有成個星期
btw 我問阿妹拎左兩粒返黎
結果願都唔洗許

我隻阿獺成日俾珍珠到依家淨係學咗六張diy

1p黎講 有6張diy應該算好多

2P

好撚多DIY

留毛毛

黏土玩具
明明唔計花圈同季節diy 我應該得返10張要學
偏偏你又有

你個名

我1P淨係學咗3張diy同一對鞋 其他全部都係珍珠

黏土玩具我尋日先係臭樣度拎完
今朝又出比我
轉頭寄

其實係正常
我都係咁上下
佢地出cheat開多幾隻人仔先chok哂啲diy返黎姐

出cheat都未拎齊diy呀

有冇人有橙色銀蓮花種子
想要5粒

所以我頂唔順開咗個2p ... 諗住順便做埋倉
但係搵錢同初期做哩數任務好痛苦

我有阿

已經成個星期都係珍珠珍珠多到泛濫

我覺得我最後可能會忍唔住 用數仔個方法

儲下都好 啲diy全部都要用珍珠

4p今日換埋人魚架子先畢業

你想快啲棄game你就做啦

5000里好易咋喎
開齊電話d app
影下相 佈告牌寫下野 執下貝殼
好快就夠5000 開里數+

用埋數仔個方法 都唔係咁易架葉師傅
好彩就捉幾隻中帆立貝
唔好彩上黎 成粒鐘都未見到一次
仲要搵獺仔8次

人魚set係咪一個月我諗住最後幾日如果都唔齊先刷

我都冇茶茶丸

第一次我錯過左
第二次都係錯過左
個天都唔幫我

我都冇棄

冇攞過

佢地有嘅喺2345678p

唔夠問我

sorry唔記得咗

下????有限期咩

應該冇

我以為有囉 仲心諗死啦幾日冇游

準備好耕田？

我黎你度買/拎？

1p
1個月要齊都可能有d勉強

OoO 好可愛

佢係墳場玩緊蟲蟲

岩岩拎到帆立貝，我無俾到個NPC... 如果再拎到佢會唔會再搵我

咁可以慢慢搵了

會
仲會有禮貌d

係咪都想一齊玩

畢安卡

有冇咩想要? 而家黎

係架咩？

後面d蛋糕 布甸 全部都係帽黎

我覺得係明天請早

係啊
網上睇到
我就未試過

有冇告示牌可以摸搵咗好耐

oh!

想要？

岩岩add左你
我有地滑/禁止停車同就咁一個感嘆號
你想要邊兩個?

細聲啲

idea幾好呀
想抄了

仲有好多其他款
btw見有啲好似唔喺帽黎

你竟然冇見過仲有啲好正架
用個cushion扮熱浪 扮包裝肉

想要地滑&停車

我有見過熱浪呀 但無見過甜品
其實我無乜用過 我的設計
依排想改島先睇多左人地d設計

好早期已經有人整 而家應該超多勁靚嘅design

我得車個種無 另外4款都有 睇下你要唔要

想打你

有媽咪麵

我去左fd度, 一陣寄吖

你要唔要停車

唔洗住
要返黎都係扔係地下

第一個禮拜既音樂

好懷念

暫時夠用 多謝你先

有啲咩

好阿好阿 多謝

係，我第一日就係嬲佢串串貢又冇禮貌所以冇比佢，第二次佢就有禮貌咗
而家我梗係唔理佢講咩啦，潛水真係好攰

想問下點樣刷個搬屋泡泡去第二隻島民到

黎唔黎我度

當日唔好喺室外同有搬屋泡泡既島民講野 下一日有機會跳去另一個到 (除左最新入既島民) 但係都有機會同一個

有妹

新po 留名

圈住3樣野可以賣各一個比你

carrie媽咪話 6pm去到5am都好危險

今代收埋晒d 食物item 到底係咪真係諗住遲d 加煮野食？
明明前幾代甚至連手機版都有勁多食物item
(sushi 呀 fish and chips 龍蝦 chessecake 等等）
今代真係除左雪條同d 蛋糕帽同蛋糕item之外都好難擺野上枱

追擊

慢慢加都唔奇啊 藝術品同潛水都唔係一開始就有啦

我有袋仔，遮，棒
你要嘛

好耐無見

但藝術品同潛水本身就係new leaf有嘅嘢，即係炒緊冷飯

我比地毯同衫仔你

佢講緊前幾代有野食但而家無丫嘛
咁咪呢3樣野咪一樣case

原來我6月尾已經unlock咗金watering can個achievement 但我未收到個DIY可以點做

救命

你個島5星個陣
入服務處搵西施狗

unlock achievement可以係因為你執起過金水壺

5星島第二日西施狗比
你應該係摸過個item所以unlock左但未有diy

唔喺即時比㗎咩
我記得戈陣喺西狗即時比我

係喎係問佢先有

嘩原來係咁 依家執咗一小忽島都冇4星了 好快5星

謝謝蟹仔

我有T裇 釣魚包 雨傘 魚拓 門牌 錨 魚乾 魚竿架 魚兒捧

我應該未5星過 只係執起過金watering can haha

嚟呀

感謝

之前add左未
未既比FC我

慢慢開係好既
但起碼俾住d food item 黎先啦大佬
起碼餐廳廚房有野擺下

寄水果花圈俾你

月兔想走等波波去第二個度

11點左右得唔得

冇

我想話冇問題

今日Dizzy生日呀 有冇人想黎探依隻性感象

美術品船會唔會疏左d呀

有

想要竹製落地燈&俄羅斯套娃
我有橘子壁紙&積木長椅

寄左喇

著到好靚仔

送咩禮物俾佢好

依家大約兩星期一次
同未更新之前差唔多

你又真係係咁送背心

可以送咩比佢呀

我預備咗9份禮物係廣場左邊 你地黎可以送

你依家方便嗎
我去你度/你黎我度都得

我而家黎

多謝支持

性感小tank top

開咗島啦 我預備咗9份禮物 擺咗係廣場左邊 拎黎送俾佢如果想自己預備禮物 麻煩一定要係藍色/白色 愈性感愈好

多謝

我嚟你到啦

目標象島嘛 其他動物包括茶茶都會放啦如果可以多幾隻就好

狸黑 切開左真係黑心

我想嚟

我等緊朋友接走企鵝 先有得刷貓仔

點解放企鵝

樣板屋最後一人

啲企鵝會係你發夢時翻嚟搵你

開咗島了 但我有機會徐時訓著 如果冇覆既你四圍行下都得禮物放咗廣場左邊~

我上星期都放咗企鵝達

巨巨樣板屋但我唔放了

我都放咗一陣個個嘅營地都係企鵝達

依隻企鵝冇乜contribution 淨係識做gym 唔要佢

我個隻歐若拉黎
同埋唔想無記憶所以先要等朋友接
其他4隻樣板屋放走哂了

象島

仲有5隻

我島冇同款既2隻以上

added

朋友PW:9B4M4

Coming

尤其怕凍果隻

今晚去你到

咁我又唔驅

多謝你帶團
真係好有心機

遲下去你度

妹～

冇你份

我有竹製擋車墩同埋斗笠是咪要？

要呀 你有無咩想要

傾斜路標同埋木雕鴨
你上我島定我上你島？

我搵搵卡先

有流星雨 開到搭半 有無人要黎

咪再寄西瓜波

唔上水日日寄

獺仔名言時間

這個post還有人嗎

我是個人

無論如何都想講的話，反而留到明天比較好。 －阿獺

你訓到？

勁眼訓

DLLM 幽幽比左壁掛式黑鱸魚我

唔明呢句咩意思

佢上次俾咗個壁鐘我次次都送垃圾

被你識穿左

聰明的大妹

終於碌連登碌到眼訓

佢講冇既野係個倉而家冇定摸過就計有

一半都係服飾

營地有人

早知上次然姐就要咗佢頂住先

個泡去左章丸丸到

屌唔小心賣咗紅呂游送個木桶

有少少想要

我今日都有海盜

有冇位8p

襯你

泡去左OoO度

放咗佢就刷到茶茶丸

召404

我都想要海盜 完全無見過佢

未必係你成日見到呂遊嘅位
依家呂遊都搬埋位

搬左咩？
佢除左係海邊仲可以係邊度？

平時我隻呂游只會係右邊沙灘出現
更新完之後佢去咗左邊（我估開始隨機）
近呂遊就係機場嗰邊

召喚404

快啲上水啦404

洗版洗你上水

喂呀

404呀 人呢？

到我地寄比你

404呀

真係死都唔上水

終於可以日頭潛水搵阿瀨

佢有時講野又好撚現實

你個人現實啲

每日都係為左佢句名言

每句都cap低咗

Dizzy今日生日仲有冇人想黎

今晚

突破800小時

你今晚我都應該訓咗今晚要早訓 24更唔到

咁下次啦

下次啦好快又有其他人生日！

404 你有追po就上下水

有無人可以幫我整 新月椅 同UFO

多謝你d種子
尋晚去完另一巴打拎之後,放在係地
後尾比個超新手fd黎我島佢話以為我唔要所以執左

我好似得4粒比到你

點解要咁做

放！

WFH?

你估我會唔會理你丫拿

你唔係想刷咩 成個島最值得放果隻

終於整好個出境大堂

唔緊要, 我諗住種黎裝飾only

我等緊轉去蜜拉度

要唔要放D機長衫係度扮人

好主意wor, 我要搵下有冇先

咁你諗住strong hold OoO?

梗係

可能放左就有茶丸呢

你都on9

又話

係咪

唔係好記得你名 記得有P牌 我返到屋企整 如果有人早過我就算

成個鐘都無人幫你

點解你咁早

靠你喇

但未真係起身

404 WHERE ARE YOU

留名
404 not found? 係咪搞緊笑

撈亂左你同唔q知對唔住 四點收工 之後返屋企搞搞

有料可以上你個島幫你

多謝你啊
有無野想要呢？

有，你而家得閒？

可以啊

我可以呀

佐為巴話幫我整啦， 多謝你

佐為巴幫我整左啦，唔該曬

好撚煩

咩事好撚煩有咩幫到你

眼妹

渣ga

陳巴

屌你

邊個騷擾你

hiiiiiiii

sorry

仆街喇疤得番2場

貓我掛住你

算啦，今年冇架啦

有啲咩事咁撚煩呀？

老細又唔肯全面wfh
淨係肯講flexible

陳巴 無事既

好想叫你做窿仔
但咁樣好難聽

好多間都要等正苦帶頭，但係你知嗰位老細..........

屌要wfh未

政府唔帶頭 講經咩

咁現實

其實呀哥個帳篷都幾靚
之前勁快幫佢變左博物館都冇認真望

mon post既心照
唔請你老世食 一陣cut左個150蚊阿

WFH未

hi老闆好耐無見
下你個行唔係wfh咩..

同問 返工好似等比人傳染咁

係呢
我都覺

窿仔

我都等緊

我間紅底公司 明明三四月果陣都有行WFH/隔日返 宜家竟然仲未宣布任何野
雖然唔關我事 我十號風球都要返

撘車先高危呀今朝個廢老唔帶罩仲要打人

你地會唔會講下講下比人認到你地係邊個架

佢冇著到為所欲為tee

香港咁多紅底公司 不過我都係少啲用公司電腦上私人網算

好核突呀 窿仔

我間超超超級紅底公司反而星期一宣布咗wfh
雖然我個位10嘅風都要返

阿伯唔識呀

(18禁)

這麼大的窿

關愛大家

350蚊驗下買安心
有朋友機場番工 比人抽驗先知有抗體

原來齊咗表情
係咪即係可以唔駛理啲動物嘅性格啦

染完再好返都唔知自己中過

仲有diy呀

普通傷風症狀咁嫁.

唔好咁核突啦

妹仔

玉蘭啲朋友

咩料

咁輕微，唔怪之得有診所分唔出係咪肺炎啦

想喊 隔左一轉而家又見到佢

除咗啲季節性同啲花圈花冠，我都七七八八
喺度徵下先

佢係咪想跟你番去

緣份黎

之前刷好似都冇試過重覆

好mean

緣份黎，帶佢返去啦

係緣份呀

我唔要佢啊 你地唔好再講啦

緣份呀

你有咩目標

老老豆豆 刷到第三次就認命啦

阿瀨世界級

頂
我想應你地我已經走咗
但我真係驚講完轉個頭又見番佢
今日啲運

沖個涼繼續可能會好啲

都係想要啲細細粒QQ的

米米

要沖碌柚葉

笑死

米米個friend麥麥我Okay

米米（十元）

咁隻豐年都幾順眼

型喎佢。今朝刷咗佢番黎

咁係時係刷埋玉蘭

玉蘭就不了

佢地一對黎架

啲細細粒一定喺後面等緊我

你應該係少數識欣賞佢嘅人

細細粒

有冇同好呀

佢唔算細啦
你最後有冇邀佢

明明好細粒

仲諗緊
暫時無一隻想放走住
皇獅本身有少少放佢走 但佢23號生日
最想佢走果隻今日又起左搬家泡要考慮下

但我個營壞左咁
明明我冇自戀同大姐姐佢唔出

我好似有鑄鐵木廚櫃
一陣睇睇

Condom皇獅
最想嗰隻係阿守？定阿守已經走咗

阿守已經走左啦
今日起泡果隻係寶拉

皇獅住左好耐啦佢好可愛
遲啲可能叫男朋友接左佢

網上借圖

小睫都係細細粒嫁喎

富仔

等緊純b

Wanda

富仔邊度得罪你佢咁可愛

你又岩喎

咁送寶拉走

寶拉主動走我應該會自己去搵動物呢隻馬騮唔好彩

不過佢間屋又真係幾靚

細細粒QQ的 我錯了漏咗

話唔定刷番馬騮

我要猩猩都唔要馬騮

最近覺得阿保都唔係咁差

呀保唔走你都唔洗咁

大常 阿蹲 曹珂........

其實又幾有道理

所以阿瀨係世界級

有妹 比左粒巨蟹星我喇

有冇人開島玩啊

寄左

搵緊好多次獺仔 好忙

我好似有幾款 夜少少搵到再通知你

我今日都搵左8次

清DIY
人魚系列(右下)可送可換, 想要壁鐘/地毯/人魚魚兒洋裝
比新手fd執左一半有多都仲有好多

想要木匾額

阿獺你個仆街肯出黎未

捉左半個鐘先有帆立貝
好彩第一隻就彈出來

我捉左2個幾鐘
出左5次帆立貝 隻閪獺仲未出黎

你有冇記錯 會唔會呢個p已經拎左架

出黎有咩用
佢已經比左8粒珍珠我

梗係唔會 我順序逐個捉
見完阿獺先到下一個player
2次唔出已經重開左一次game
開返機 又2次有貝無獺
啱啱捉多次貝又無

咁衰仔

第6隻了
會唔會唔係5點refresh
而係0000－2359之內只會見一次

唔會掛你試下下一個p先啦

好chur

唔知頭先刷動物位巴打搵到細細粒QQ子未

我開咗兩日2p已經覺得啲345678p嘅人好有毅力

原來得2張 寄左俾你了

今日唔撚捉了
3－6p 每人都捉2次唔見閪獺

開8p呂遊都冇咁辛苦

肥絲難得留名

頭先見到2倉鼠1鴨
但又唔係最想要嗰啲
而家見到瑞奇糾結緊

都幾得意呀

好難得

清diy

另外有diy人魚<床鋪/椅/地毯>
想換<壁鐘/架子/矮櫃>

你好嗎

你好

大妹

係 但係佢係一隻懶惰嘅松鼠
已經有兩隻懶象
但有啲唔想再刷了

垃圾

仲有冇開驚

咁就收住先囉反正遲早會走

我都覺玩左咁耐先第一張

你到底有幾唔鍾意 送禮物俾佢地

仲日日玩

我係成日唔記得有時開左機 轉頭又掛機掛半日

咁乖你人魚diy儲到幾多

好啦 收留咗佢先

我夠有日日玩

清過氣diy

清DIY

支持

你好乖你好乖

@蟹

好似有地毯 寄俾你

新人留名
有冇老手開島比我參觀下
唔知點改我個荒島

原來俾人學咗了

跪求迷彩褲(灰色)，可以用機票/items交換

想睇荒島

唔緊要啦

金牌要走有冇人要佢

小圈子欺壓新手

你冇黎過咩
有冇去個大妹個島
差唔多

歡迎新手

黎唔黎買假野

全假?

流星雨+妹妹
1機票

禾地哩到講針唔講金

係啦 我懷疑我今日隻船係bug 冇理由上星期尾有船今個星期又有

你去錯地方

9個NPC
重複一個好正常

第一次見船重複

上星期尾冇問題呀，兩個禮拜1 round

岩岩先係改機制既第2個星期之嘛

我聽日或後日係海盜

ahh I see I see

想要雜誌架、蜂巢牆

唔記得你game名 我記得add過

你個島係荒島

想請我哋嚟仲送機票比我哋？唔駛咁客氣呀，我哋呢度好有愛㗎！

Update咗之後啲NPC嚟得平均咗，應該呂遊同船會比以前嚟密咗

尋日海盜都黎咗

＠大妹

有冇人有紫色銀蓮？仲差兩朵唔夠整花籃

我冇訓唔著架我玩得好開心架

R FD
寄唔到俾你

我可能有 不過而家玩緊其他

added
Thanks

唔緊要

我經常都有呢個痛苦
我有時喺度諗，朝早嗰種眼訓到眼都睜唔大「比我訓多5分鐘」結果訓咗5個鐘，如果我可以將呢種眼訓搬去每晚訓唔著嗰時用，我諗可以解決哂我唔夠訓唔知醒遲到同冇精神呢啲問題

今日無中
不過食中左間武肺外賣

我都想做翻個正常人

唔洗自己嚇自己

因為有幾單射左計聽日

有冇人可以比啲機票我

伸手到呢

食5條友

比返8條命我

想要9條命

邊個食5條友黎唔黎買假野

仲未賣哂？

我要13條命 俾我呀

都冇人話要 你有冇興趣？

我本身有9條㗎

大把我食好多女

隻狼仲有冇

大食積

我食5條友 藍石仲有冇？

有呀 開咗！！

有呀 黎啦 開咗

我爬返落床開機先！

慢慢

我欣賞你既直接

你又斷

係我問題定點

多謝你呀
我仲買到我冇嘅咖啡機

Reboot 機中

你啦我用2p買完聽日寄俾你啦 唔好再黎

唔洗客氣

thx

所以想搬

睇完啲恐怖野好鬼驚

照鏡?

咪踢爆

笑咗

13妹我睇綜藝睇到驚

成日蝦我大妹

第一次炸喎

夜媽媽睇啲咁既野。。早訓啦又24更

唔係囉 成日借啲意話佢 唔好以為我唔知

而家去訓了

有被保護既感覺

我日日睇貓

其他人問題，我好nice

我細過你竟然係我保護你

好耐冇見咁早仲有人傾緊啦

好眼訓

好早

六點起身梳洗返工 香港時間 你應該外國

咁咪可以一次過買8種唔同野

個雕像遲咗7個幾鐘比人買咗未

開8p

已羨慕 空氣都fresh啲

幾時方便開

8條命買咗了 得返左下幅畫 有冇興趣？

佢咁樣有啲似人

我有啦，唔該晒

你可以唔擺個tent架

點解要將月兔着成咁

好似cancer patient

所以我唔會送呢頂帽比佢地

佢仲要本身白色

下次送比你d象象

Tent都無好似好慘咁 無家可歸嘅小朋友

唔俾你黎

開左朋友島，但頭先我2p去買唔係雲上風景 你可以黎試下。 同埋我要揾下佢行左去邊，load完2p 佢唔喺我block佢嗰度

你買完擺低啲野之後delete user data就得架啦only for the sake of purchasing

今日阿瀨俾人魚頭冠同人魚燈diy

終於唔係珍珠

個泡今日去左雪兒到 幾時先去初始兩隻

最近唔知做咩
開機成日睇好耐椰子樹 我好驚壞save

蟲佬同魚佬原來一齊住

你點知架 ？

好gay

啱啱叫魚佬整模型
佢同我講
佢仲話蟲佬同老豆反左面因為老豆鐘意食蟲

整魚模型有咁多花生食
以後我會整多啲

Wtf
魚佬咁八婆嘅，將人哋啲家事周圍同人講

早
今天是在家扮工的一天

加拿大時間嚟講你好早訓

我都想知啲象象戴帽係點㗎
好想要隻象

我去外島都未見過一隻

你同象冇緣

@13

你係爭個shelf 定dresser ?

我2個都有

好啦咁

商店門口派大量DIY / 不思議紙 / items
精選DIY有
不思議紙有
有心嘅擺低你多餘嘅不思議紙，冇都可以照來

另外我用10張機票換你1條灰色迷彩褲

亦收黑色古董衣櫃+黑色古董大枱
[/quote]

我喺唔喺有你好友
喺嘅今晚寄古董比你

我島名剛有善心人低價俾咗黑色古董大枱我目前差個黑色古董衣櫃就齊色如果冇好友就加我

THX!!!

我有呀

大姐頭

8P救海盜呂遊居然冇重覆
壁紙/寶箱/木桶/頭巾/寶物王冠/帽子/海盜褲/鬍子

我見到佢唔知點解諗起紅唇娃

有冇人大頭菜今日高水

搵返你個留言
我有架子多左想要地毯ok?

我有啦 唔係我

記錯

迷彩褲你搵到未 今日服裝店賣緊

我仲未見過佢
個島壞左

聽日

見過一次咋

琴日終於見到佢

有冇逃生門

如果佢聽日唔黎我就打柒你

我唔想知你地見過佢

見過

無中招

仲未搵到

冇中就好

來吧 唔駛俾野我

岩岩1P拎埋地毯
我寄個架子比你呀

咪話唔駛俾
但想知點解咁需要呢條褲

第一次見彩虹

點先可以chok多啲票

刷個d 哩數位..釣5條魚好易姐
狂刷啦

我想試整Kpop台灣子瑜Look

多謝 你仲有無邊種爭 今日獺仔可能會俾我

咁多哩數任你解左佢咪有

里數＋個成就好痴線 要做3000個任務
依家一半都未到

好似未有壁鐘同唔記得邊套人魚衫
不過唔急既

我每日都唔做任

2x 同 5x 會做
普通個d睇下易唔易
換件衫 整diy 改造2下 淋下花 賣10個貝殼 會做呢類囉

我搵埋今日既阿獺sssssss先

我保護你地

病入膏肓既人

我今日果4-8P拎完海盜禮物就del左唔搵阿獺了

我可以幫你

係加拿大又會變番香港時間

影相都會即做

換人魚diy

有好野分享俾新手們

想換diy
我有 人魚桌同滑雪場牆紙多

想換/可以用機票同你買
人魚壁鐘/人魚椅/人魚架/人魚梳妝台/人魚枱燈/人魚屏風/人魚沙發/人魚衣櫃

季節diy黎
正路依家無乜人會有

美人係美人魚個幅

this

我近排冇動物生日

nat問題 你用咩方法上網

無法與對方的遊戲機通訊
但我去其他人個島冇問題

屋企wifi

咁難得先有高菜價

去switch 設定 網絡 測試連線
睇下個NAT類型係咪B

係B啊

巴哈link 關於fix 連線問題
你自己試下
因為我未試過連唔到 所以唔知你邊度出事

去睇吓先 唔該曬巴打

@奶醬多

啱啱fb見到諗起你個名

望都張圖都覺得肥

新手一問
晴天下星期五生日
係咪聽日開始佢就唔會中搬家泡

妮雅要走了
有冇熊熊愛好者接佢返屋企？

阿盧 冇人要既話我要

你睇下小J要唔要

假新手

我好似見過有文章話
島民一個禮拜內生日
唔知幾耐之前曾經搬屋(搬遷房屋)

都唔會有泡 但係我搵唔返

我覺得流流地
試過有新島民前後一兩日有人起泡
不過果陣未滿10隻

大家好
我係新手

等我用新腦魔炸死你哩個假新手

我唔要住了
準備緊改島

咁盆栽架可以點整

首先你要有6塊櫻花花瓣
搵北半島朋友(仲有3月尾就玩緊) 代工整櫻花盆栽
再搵南半球朋友代工松樹盆栽 仲要朋友有8個松果多

好似好正咁

輕功水上飄

有咩要準備
（雖然我都準備咗好耐⋯⋯）

清走d diy卡 然後要收返起擺出黎既傢俬sssss
仲要搵位放

第一樣我清極都清唔走，我都唔知點算
第二樣我開咗2p出嚟每日upgrade個倉同埋螞蟻搬家咁，開始有啲成績
我仲開始將啲動物屋企搬去沙灘先，執好先搬返佢地返去

我沙灘放哂234567p間屋
同你一樣升級緊其中一間屋做倉
等多兩日應該夠位放雜物

玩bug卡入去

手機睇唔到

我都係手機
你係咪未update

有冇逃生門啊

135鈴錢

係咪有人未學 木製廢紙簍
啱啱拎到一張

好似好好味

Hi

笑左咁正既

我都睇唔到既

你到底買左幾多

唔經唔覺又五連

八左

斷一斷先

咁再送多張豬仔圖

話說一係唔比 一比就連續兩日都收到相

佢同呀保永遠都唔會走架啦 要相黎做咩

唔好啦我好想佢地同雪莉走啊

豬仔唔好咩?要棄養

又喺娃娃出泡

佢叫咩名

晴天出泡
但佢下星期生日 唔想依排放走佢

咁有無Second choice

企鵝 (樣板屋) 但要等朋友有空地接
所以暫時10隻動物仔都好安全

瑪格

咁姐喺要等個泡日日轉到你朋友有地

轉左兩星期架喇
仲等緊

暫時黎講得倪兒吉吉同彼得想留

放哂佢地走

大吉

吉吉好鬼得意

留名等泡泡收留

QQ

你會唔會放佢

仲有一轉
同埋幫人問

原來人魚頭冠咁細個哭左

我考慮下比唔比你

我放左啦你有冇地 佢今日執緊野

唔比就寄野比你

我今日有一隻話走 但未執野 咁樣我接唔接到佢架

No

死仔包

有兩轉，仲未走

要有空地先接到

而家好似連turnip exchange都少左人開

早晨

110中遞減

過氣驚

早 今日要出街

多你4蚊

係

開唔開閘

咁咁咁係咪到琴日應該整完拎走左你4粒大星宜家係個袋到見字加我好友寄番比你

咁好啦 唔該哂！

我食飯，你睇下有冇多過我既先，冇就一陣開比你，不過我個島好鬼亂

我買完聽日寄比你啦

海德同瑪格都係我嘅舊居民

我呀我呀

夜少少寄俾你 潛埋水先

你今日邊隻走呀

咁岩我海德原始黎 仲未肯走

感激

海德都係我原始!
嗰陣瑪格第一個提出要走 reject咗
最後變咗海德第一個走

羨慕你希望下一個到佢或者雪莉走 阿保仲可以等下

點解會咁 明明呀保樣衰啲

最近望阿保順眼左 同埋果兩隻樣板屋

見過面既可以喺Switch到加 搵下佢

突然好懷念妹更

謝謝

我尋日意外地收到其中一個島民嘅相
好感動
唔知幾時可以儲齊曬10隻嘅相呢

btw啲相根本就係海報縮細再加個相框仲以為會唔一樣

終於唔係一片深綠色

＠8條命 請收件

Lobo

唔好

我有進步架遲啲影完相又移番平

好似幾型仔

好懷念好懷念

佢好獨立

而家有妹有星都冇人黎有番wfh希望會返黎啦

時間唔岩 多數訓緊下晝覺

偷人圖

妹

我咪話我想整婚禮場

想囉

仲係咁可愛

唔准嫌棄我個平原

整左係左邊

大妹係平原

整左係我島

清diy 幫下手喇喂

大妹(900kg)(兩邊都是平)

你未見過咩

佢無變

有冇人想接寶拉

妹妹大量出現

你又有動物走

佢自己嗌走

而家係想要星座碎片架咋

妹妹同阿瀨榮登榜首

識去打卡位咁叻

想要diy

想要邊個

多謝！收到！
你有冇嘢想要你比過好多嘢我

妹已經成為偕老同穴

個燈光幾有feel

有野爭個陣會搵大家幫手架啦

結果今日大部分抽珍珠
你睇下邊套衫無
我聽日再抽下獎試下

原來我都有妹

之前Twitter 見人整 但佢整到著哂燈勁唔似bar
我改哂啲燈

咩燈黎ga?

有仔陪飲

黃金牆

開個密碼島 我帶俾你 仲有冇其他要

有feel喎想做發光體

5分鐘

門口有啲diy，駱嵐睇你啱唔啱

coming

牆果個？好似叫鑄鐵壁燈

佢買到機啦嘛

買過頂帽俾佢啦
cancer patient咁

想問你借野

做咩擺我上黎

冇人嘅

深宵上水留毛

想食媽咪麵了

早

唔怪得你900kg

追下post 有人召喚過你 好似

有啲咁嘅事

你呃人！

我可能記錯琴日
對唔住

放棄你了

呢到

901了

唔准

邪惡既熱朱

唔該曬

@講極唔聽
係我眼細睇唔到

想食個Croissant多啲

杯熱朱全倫敦第一濃到仆街

早啲識你就可以問下你去倫敦應該去邊揾好野食
上年去都無食到啲咩好野

見到都覺甜

見到都肚餓

喂 夠鐘起身食宵夜

叫milk chocolate 就好撚甜，我地叫果個好好飲

依家133 應該4期

開唔開島

你有買菜咩開咗啦

hola

No problem

Como estas?

Amigo amigo

Amiga?

Si si
無貨啦，係識咁多

Buenos dias

byebye

咁可愛都趕走左佢

佢自己話走

小楓咁可愛

輸左喇...完了

全力搶歐冠不過佢條線又難打

熊仔黎講娃娃No.1

我大熊小熊都未遇過

出去刷都無見過？

冇喎，我上次刷廿幾張都冇見過，係見過5次青蛙

今晚寄比你番左office整野

呂遊來了 呂遊來了

海盜呂遊冇黎

無問題

哩到九成人都join左啦我諗 你出去開post招人或者搵下啲招人post會快啲

不過我之前刷都好少見到熊
依隻小楓都刷咗80幾張

你係咪miss左唔知

我啱啱開始玩去外島遇過熊大叔。我仲大大聲同我老公講 嘩x , 隻熊好樣衰啊
之後先知佢係好野黎

邊到好

見到你地刷80幾張真係好勁

佢嘅樣衰係另一種可愛，同埋佢肚腩底嗰啲毛

我一次都無見過

2xx大有人在

玩具熊

如果我尋晚放生周之翔就可以接

發現今次更新改埋同駱嵐講野佢比完野你就end對話呢點
而家佢會問你仲有冇其他事

好搞笑你個反應

戈陣一開始第7隻黎本身想刷傑克

娃娃

今日呢今日有動物走

佢聽日先執嘢

但今日嗌走 唔係聽日執野 後日先吉屋咩
之前刷動物物 第一張就係小楓
但刷大姐姐 冇要到

喺喎
無緣

已經第二次

下次一定會刷到㗎

我自己諗返起都覺得好搞笑，嗰下真係勁嫌棄

今日終於有
但我唔想再游水游到驚

件野一定係附近
好易搵

熊大叔係露營第一個客我硬食
但由佢黎到佢走我都係嫌棄mode
佢肯走即刻騾食應

你而家再認真望多佢一次，可能會再次愛上佢

有冇人想要玩具熊？有嘅話我放佢走

水泡

下午茶留名

無哂人留名

真喺壞post

上黎吹水既都少左

當初話唔會放棄我地戈個都唔見埋

收工了 都仲未1001

難啲

佢隻死嘢唔出黎

人少少 刷村民洗下版

我好幾日無見過佢
但一日挖到幾粒珍珠

想刷咩呀大～妹～

見佢都喺比珍珠見唔見都罷

g chi
仲有80個回覆要你推

我得兩張DIY 比幾打珍珠都無用呀

有燈未 我有多

唔記得有咩

照寄比你先

咁都得
寄珍珠比你先

要唔要shelf 同drawer

唔洗呀

我岩岩寄左畫

唔要 你地留返交換好過

我寄咗啦

我諗住佛系儲到下年

我直接拎啲珍珠黎做擺設唔諗住要整傢俬

一直都會有？

有講過係限時咩

又諗得過

我冇目標架 冇人有又順眼

又好似無喎

玉 蘭

佢唔順眼

游左幾耐

動森已棄2個月

養生驚都棄

點解要棄佢

動森可以重來

我猶豫緊

面青青

多左人魚地板/人魚沙發/人魚壁紙DIY
換人魚壁鐘DIY/人魚公主洋裝(紅)/人魚魚兒洋裝(紅+藍)

好想食媽咪麵

藍毛毛演唱會

點解一定要唔著衫

你地好迷信

唔知凝住凝住 好似著左會刷到樣衰咁

迷信撚

出咗小睫未

佢平時都係咁

要

我想睇佢有茶茶丸喎

我猶豫緊可以玩你果隻

佢會殺左我

但我有張瑜 雖然唔會留

點解你咁理所當然

因為數仔好人囉

等我 今日獺仔會俾衫我

應該有d誤會

佢得意到我唔捨得走

太想幻想

今日係珍珠

我嗰隻麻甩大叔，佢好q㗎

換人魚diy
我有：
人魚地毯
人魚燈
人魚沙發
人魚矮櫃
人魚桌
人魚鞋 (粉紅)

想換：
人魚頭冠

我去左章丸到

收咗？

寄左魚兒俾你 上紅下藍 唔知叫咩色好

點解你地儲得咁快嘅？
你地係開幾個角色咁玩？
我到而家仲係得3個人魚DIY

2345678p

下次去你度探章丸丸

本身都想約你

以後唔洗去我度

我都想要多個頭冠

但個頭冠好細個
個貝殼又太似色 睇唔清楚

你仲有我愛兒純b

究竟海盜會比咩我

我對收集系遊戲, 無乜興趣
玩完個熱潮就棄左了

帽 帽 同埋 帽

點解要特登入黎講既

我本身有2P, 呢兩日買畫同有呂遊用埋3-4P拎

還債咋 你俾左個架子我 我都無俾返野你

仲有幾個 堆埋佢先

我都棄左了
垃圾game我都係跟風玩only
而家過哂氣